請問有無Headhunt可以refer HR post？

有位朋友想搵HR既工 謝謝

搵工去返求職網站啦